{"translation-revision-date":"2022-11-22 16:34:47+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.3","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Field moved to other group":["F\u00e4lt flyttat till annan grupp"],"Move field group to trash?":["Flytta f\u00e4ltgrupp till papperskorg?"],"Gallery (Pro only)":["Galleri (endast Pro)"],"Clone (Pro only)":["Klona (endast Pro)"],"Flexible Content (Pro only)":["Flexibelt inneh\u00e5ll (endast Pro)"],"Repeater (Pro only)":["Repeterare (endast Pro)"],"Show this field group if":["Visa denna f\u00e4ltgrupp om"],"copy":["kopiera"],"(this field)":["(detta f\u00e4lt)"],"Move Custom Field":["Flytta anpassat f\u00e4lt"],"No toggle fields available":["Inga f\u00e4lt f\u00f6r att sl\u00e5 p\u00e5\/av \u00e4r tillg\u00e4ngliga"],"This field cannot be moved until its changes have been saved":["Detta f\u00e4lt kan inte flyttas innan dess \u00e4ndringar har sparats"],"The string \"field_\" may not be used at the start of a field name":["Str\u00e4ngen \u201dfield_\u201d f\u00e5r inte anv\u00e4ndas i b\u00f6rjan av ett f\u00e4ltnamn"],"or":["eller"],"(no label)":["(ingen etikett)"]}},"comment":{"reference":"assets\/build\/js\/acf-field-group.js"}}