{"translation-revision-date":"2022-12-12 19:50:38+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.3","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"404 error pages":["404-felsidor"],"Internal search pages":["Interna s\u00f6ksidor"],"Show Formats in search results":["Visa format i s\u00f6kresultat"],"Show Media pages in search results":["Visa mediasidor i s\u00f6kresultat"],"Show Date archives in search results":["Visa datumarkiv i s\u00f6kresultat"],"Show Author archives in search results":["Visa f\u00f6rfattararkiv i s\u00f6kresultat"],"Breadcrumbs for %1$s":["Synliga s\u00f6kv\u00e4gar f\u00f6r %1$s"],"Site connections":["Webbplatsanslutningar"],"See the XML sitemap":["Se XML-webbplatskartan"],"Enable feature":["Aktivera funktion"],"Site features":["Webbplatsfunktioner"],"Learn more":["L\u00e4r dig mer"],"Site info":["Webbplatsinformation"],"Show or hide our tools and controls in the attachment editor.":["Visa eller d\u00f6lj v\u00e5ra verktyg och reglage i redigeraren f\u00f6r bilagor."],"(e.g., %1$s":["(t.ex., %1$s"],"Remove unregistered URL parameters":["Ta bort oregistrerade URL-parametrar"],"Optimize Google Analytics utm tracking parameters":["Optimera \u201dutm\u201d-sp\u00e5rningsparametrar f\u00f6r Google Analytics"],"Remove WP-JSON API":["Ta bort WP-JSON API"],"Remove emoji scripts":["Ta bort skript f\u00f6r emojis"],"Remove Atom \/ RDF feeds":["Ta bort webbfl\u00f6den f\u00f6r Atom\/RDF"],"Remove search results feeds":["Ta bort webbfl\u00f6den f\u00f6r s\u00f6kresultat"],"Remove custom taxonomy feeds":["Ta bort webbfl\u00f6den f\u00f6r anpassade taxonomier"],"Remove tag feeds":["Ta bort webbfl\u00f6den f\u00f6r etiketter"],"Remove category feeds":["Ta bort webbfl\u00f6den f\u00f6r kategorier"],"Remove post type feeds":["Ta bort webbfl\u00f6den f\u00f6r inl\u00e4ggstyper"],"Remove post authors feeds":["Ta bort webbfl\u00f6den f\u00f6r inl\u00e4ggsf\u00f6rfattare"],"Remove post comments feeds":["Ta bort webbfl\u00f6den f\u00f6r inl\u00e4ggskommentarer"],"Remove global comment feeds":["Ta bort globala webbfl\u00f6den f\u00f6r kommentarer"],"Remove global feed":["Ta bort globalt webbfl\u00f6de"],"Remove powered by HTTP header":["Ta bort HTTP-headern \u201dpowered by\u201d"],"Remove generator tag":["Ta bort taggen \u201dgenerator\u201d"],"Remove oEmbed links":["Ta bort oEmbed-l\u00e4nkar"],"Remove RSD \/ WLW links":["Ta bort RSD\/WLW-l\u00e4nkar"],"Remove REST API links":["Ta bor REST API-l\u00e4nkar"],"Remove shortlinks":["Ta bort kortl\u00e4nkar"],"%1$s are used for %2$s.":["%1$s anv\u00e4nds f\u00f6r %2$s."],"%1$s are used for %2$s and %3$s.":["%1$s anv\u00e4nds f\u00f6r %2$s och %3$s."],"Show or hide our tools and controls in the content editor.":["Visa eller d\u00f6lj v\u00e5ra verktyg och reglage i inneh\u00e5llsredigeraren."],"Unlock with %1$s":["L\u00e5s upp med %1$s"],"Please enter a search term that is longer than 3 characters.":["Ange en s\u00f6kterm som \u00e4r l\u00e4ngre \u00e4n 3 tecken."],"Search...":["S\u00f6k \u2026"],"Quick search...":["Snabbs\u00f6k \u2026"],"No, continue editing":["Nej, forts\u00e4tt redigera"],"Yes, discard changes":["Ja, kasta \u00e4ndringarna"],"Discard all changes":["F\u00f6rkasta alla \u00e4ndringar"],"You have selected the user %1$s%5$s%2$s as the person this site represents. Their user profile information will now be used in search results. %3$sUpdate their profile to make sure the information is correct%4$s.":["Du har valt anv\u00e4ndaren %1$s%5$s%2$s som den person webbplatsen representerar. Anv\u00e4ndarprofilens uppgifter kommer nu att anv\u00e4ndas i s\u00f6kresultaten. %3$sF\u00f6r att visa r\u00e4tt uppgifter beh\u00f6ver du redigera denna anv\u00e4ndarprofil%4$s."],"Please tell us more about the person this site represents.":["Ber\u00e4tta mer om personen som denna webbplats representerar."],"E.g. https:\/\/example.com\/yoast":["T.ex. https:\/\/example.com\/yoast"],"Tell us if you have any other profiles on the web that belong to your organization. This can be any number of profiles, like YouTube, LinkedIn, Pinterest, or even Wikipedia.":["Ber\u00e4tta f\u00f6r oss om det finns fler profiler p\u00e5 webben som tillh\u00f6r din organisation. Detta kan vara valfritt antal profiler, s\u00e5som YouTube, LinkedIn, Pinterest eller till och med Wikipedia."],"Choose whether your site represents an organization or a person.":["V\u00e4lj om din webbplats representerar en organisation eller en person."],"Person\/organization":["Person\/organisation"],"E.g. https:\/\/wikipedia.com\/yoast":["T.ex. https:\/\/wikipedia.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/youtube.com\/yoast":["T.ex. https:\/\/youtube.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/twitter.com\/yoast":["T.ex. https:\/\/twitter.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/tumblr.com\/yoast":["T.ex. https:\/\/tumblr.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/soundcloud.com\/yoast":["T.ex. https:\/\/soundcloud.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/pinterest.com\/yoast":["T.ex. https:\/\/pinterest.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/myspace.com\/yoast":["T.ex. https:\/\/myspace.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/linkedin.com\/yoast":["T.ex. https:\/\/linkedin.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/instagram.com\/yoast":["T.ex. https:\/\/instagram.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/facebook.com\/yoast":["T.ex. https:\/\/facebook.com\/yoast"],"Tell us about the other profiles on the web that belong to the person.":["Ber\u00e4tta om de andra profilerna p\u00e5 webben som tillh\u00f6r personen."],"Other profiles":["Andra profiler"],"Oops! Something went wrong while retrieving the user social profiles.":["Hoppsan! N\u00e5got gick fel n\u00e4r anv\u00e4ndarens sociala profiler h\u00e4mtades."],"Writing":["Skriva"],"You can determine the title and description for the blog page by %1$sediting the blog page itself%2$s.":["Du kan best\u00e4mma rubriken och beskrivningen f\u00f6r bloggsidan genom att %1$sredigera sj\u00e4lva bloggsidan%2$s."],"Google Analytics utm tracking parameters":["\u201dutm\u201d-sp\u00e5rningsparametrar f\u00f6r Google Analytics"],"Advanced: URL cleanup":["Avancerat: URL-rensning"],"Internal site search cleanup":["Rensning av intern webbplatss\u00f6kning"],"WP-JSON API":["WP-JSON API"],"Remove JavaScript used for converting emoji characters in older browsers.":["Ta bort JavaScript som anv\u00e4nds f\u00f6r att konvertera emoji-tecken i \u00e4ldre webbl\u00e4sare."],"Remove URLs which provide alternative (legacy) formats of all of the above.":["Ta bort URL:er som ger alternativa (f\u00f6r\u00e5ldrade) format f\u00f6r allt ovan."],"Remove URLs which provide information about your search results.":["Ta bort URL:er som ger information om dina s\u00f6kresultat."],"Remove URLs which provide information about your recent posts, for each custom taxonomy.":["Ta bort URL:er som ger information om dina senaste inl\u00e4gg, f\u00f6r varje anpassad taxonomi."],"Remove URLs which provide information about your recent posts, for each tag.":["Ta bort URL:er som ger information om dina senaste inl\u00e4gg, f\u00f6r varje etikett."],"Remove URLs which provide information about your recent posts, for each category.":["Ta bort URL:er som ger information om dina senaste inl\u00e4gg, f\u00f6r varje kategori."],"Remove URLs which provide information about your recent posts, for each post type.":["Ta bort URL:er som ger information om dina senaste inl\u00e4gg, f\u00f6r varje inl\u00e4ggstyp."],"Remove URLs which provide information about recent posts by specific authors.":["Ta bort URL:er som ger information om de senaste inl\u00e4ggen av specifika f\u00f6rfattare."],"Remove URLs which provide information about recent comments on each post.":["Ta bort URL:er som ger information om de senaste kommentarerna p\u00e5 varje inl\u00e4gg."],"Also disables Post comment feeds.":["Inaktiverar \u00e4ven webbfl\u00f6den f\u00f6r inl\u00e4ggskommentarer."],"Remove URLs which provide an overview of recent comments on your site.":["Ta bort URL:er som ger en \u00f6versikt \u00f6ver de senaste kommentarerna p\u00e5 din webbplats."],"Remove URLs which provide an overview of your recent posts.":["Ta bort URL:er som ger en \u00f6verblick \u00f6ver dina senaste inl\u00e4gg."],"Disable unwanted content formats":["Inaktivera o\u00f6nskade inneh\u00e5llsformat"],"Remove links which allow others sites to \u2018ping\u2019 yours when they link to you.":["Ta bort l\u00e4nkar som g\u00f6r att andra webbplatser kan \u201dpinga\u201d din n\u00e4r de l\u00e4nkar till dig."],"Remove information about the plugins and software used by your site.":["Ta bort information om till\u00e4gg och programvara som anv\u00e4nds av din webbplats."],"Remove links used for embedding your content on other sites.":["Ta bort l\u00e4nkar som anv\u00e4nds av f\u00f6r att b\u00e4dda in ditt inneh\u00e5ll p\u00e5 andra webbplatser."],"Remove links used by external systems for publishing content to your blog.":["Ta bort l\u00e4nkar som anv\u00e4nds av externa system f\u00f6r att publicera inneh\u00e5ll p\u00e5 din blogg."],"Remove links to the location of your site\u2019s REST API endpoints.":["Ta bort l\u00e4nkar till platsen f\u00f6r din webbplats REST API-\u00e4ndpunkter."],"Rest API links":["Rest API-l\u00e4nkar"],"Remove links to WordPress' internal 'shortlink' URLs for your posts.":["Ta bort l\u00e4nkar till WordPress interna f\u00f6rkortade URL:er f\u00f6r dina inl\u00e4gg."],"Remove unwanted metadata":["Ta bort o\u00f6nskad metadata"],"Crawl optimization":["Optimering av genoms\u00f6kning"],"E.g., %1$s and %2$s":["T.ex. %1$s och %2$s"],"E.g., %1$s":["T.ex. %1$s"],"Enable breadcrumbs for your theme":["Aktivera synliga s\u00f6kv\u00e4gar f\u00f6r ditt tema"],"You can always choose to enable\/disable them for your theme below. This setting will not apply to breadcrumbs inserted through a widget, a block or a shortcode.":["Du kan alltid v\u00e4lja att aktivera\/inaktivera dem f\u00f6r ditt tema nedan. Denna inst\u00e4llning kommer inte till\u00e4mpas p\u00e5 synliga s\u00f6kv\u00e4gar infogade via en widget, ett block eller en kortkod."],"Choose which Post type you wish to show in the breadcrumbs for Taxonomies.":["V\u00e4lj vilken inl\u00e4ggstyp du vill visa i den synliga s\u00f6kv\u00e4gen f\u00f6r taxonomier."],"Breadcrumbs for Taxonomies":["Synliga s\u00f6kv\u00e4gar f\u00f6r taxonomier"],"Choose which Taxonomy you wish to show in the breadcrumbs for Post types.":["V\u00e4lj vilken taxonomi du vill visa i den synliga s\u00f6kv\u00e4gen f\u00f6r inl\u00e4ggstyper."],"Breadcrumbs for Post types":["Synliga s\u00f6kv\u00e4gar f\u00f6r inl\u00e4ggstyper"],"Show Blog page in breadcrumbs":["Visa bloggsida i synliga s\u00f6kv\u00e4gar"],"Breadcrumb for 404 page":["Synlig s\u00f6kv\u00e4g f\u00f6r 404-sida"],"Prefix for Search page breadcrumbs":["Prefix f\u00f6r synliga s\u00f6kv\u00e4gar i s\u00f6ksidor"],"Add prefix":["L\u00e4gg till prefix"],"Add anchor text":["L\u00e4gg till ankartext"],"Add separator":["L\u00e4gg till avgr\u00e4nsare"],"Choose the general appearance of your breadcrumbs.":["V\u00e4lj det allm\u00e4nna utseendet f\u00f6r dina synliga s\u00f6kv\u00e4gar."],"Breadcrumb appearance":["Utseende p\u00e5 synlig s\u00f6kv\u00e4g"],"Configure the appearance and behavior of your breadcrumbs.":["Konfigurera utseendet och beteendet p\u00e5 dina synliga s\u00f6kv\u00e4gar."],"Disabling this will redirect the %1$s to your site's homepage.":["Om du inaktiverar detta omdirigeras %1$s till din webbplats startsida."],"Refresh this page":["Uppdatera denna sida"],"Something went wrong. An unexpected error occurred.":["N\u00e5got gick fel. Ett ov\u00e4ntat fel uppstod."],"Failed to retrieve users.":["Misslyckades att h\u00e4mta anv\u00e4ndare."],"Searching users...":["S\u00f6ker anv\u00e4ndare \u2026"],"No users found.":["Inga anv\u00e4ndare hittades."],"Discard changes":["Kasta \u00e4ndringar"],"The profile is not valid. Please enter a valid URL.":["Profilen \u00e4r inte giltig. Ange en giltig URL."],"The verification code is not valid. Please use only the letters A to F, numbers, underscores and dashes.":["Verifieringskoden \u00e4r inte giltig. Anv\u00e4nd endast bokst\u00e4verna A till F, siffror, understreck och bindestreck."],"The verification code is not valid. Please use only letters, numbers, underscores and dashes.":["Verifieringskoden \u00e4r inte giltig. Anv\u00e4nd endast bokst\u00e4ver, siffror, understreck och bindestreck."],"Wikipedia":["Wikipedia"],"YouTube":["YouTube"],"Tumblr":["Tumblr"],"SoundCloud":["SoundCloud"],"MySpace":["MySpace"],"LinkedIn":["LinkedIn"],"Instagram":["Instagram"],"User":["Anv\u00e4ndare"],"Organization or a person":["Organisation eller en person"],"Site basics":["Webbplatsens grunder"],"There are unsaved changes on this page. Leaving means that those changes will be lost. Are you sure you want to leave this page?":["Det finns \u00e4ndringar som inte \u00e4r sparade p\u00e5 denna sida. Om du l\u00e4mnar nu kommer du f\u00f6rlora dessa \u00e4ndringar. \u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill l\u00e4mna denna sida?"],"Formats":["Format"],"Media pages":["Mediasidor"],"Categories & tags":["Kategorier och etiketter"],"Content types":["Inneh\u00e5llstyper"],"Show more":["Visa mer"],"Show less":["Visa mindre"],"Configure the basics for your website.":["Konfigurera det grundl\u00e4ggande f\u00f6r din webbplats."],"This field updates the %1$sTagline in your WordPress settings%2$s.":["Detta f\u00e4lt uppdaterar %1$sslogan i dina WordPress-inst\u00e4llningar%2$s."],"This field updates the %1$sSite title in your WordPress settings%2$s.":["Detta f\u00e4lt uppdaterar %1$swebbplatsrubriken i dina WordPress-inst\u00e4llningar%2$s."],"Show %1$s pages in search results":["Visa %1$s-sidor i s\u00f6kresultat"],"Choose how your %1$s pages should look in search engines. You can always customize this per individual %2$s page.":["V\u00e4lj hur dina sidor f\u00f6r %1$s ska se ut i s\u00f6kmotorer. Du kan alltid anpassa detta enskilt p\u00e5 varje %2$s."],"%1$s pages":["%1$s-sidor"],"Choose how your Homepage should look on social media. Note that this is what people probably will see when they search for your brand name.":["V\u00e4lj hur din startsida ska se ut p\u00e5 sociala medier. Observera att detta \u00e4r vad folk f\u00f6rmodligen kommer att se n\u00e4r de s\u00f6ker efter ditt varum\u00e4rke."],"Format-based archives can cause duplicate content issues. For most sites, we recommend that you disable this setting.":["Formatbaserade arkiv kan orsaka problem med duplicerat inneh\u00e5ll. F\u00f6r de flesta webbplatser rekommenderar vi att du inaktiverar denna inst\u00e4llning."],"Disabling this means that %1$s will not be indexed by search engines and will be excluded from XML sitemaps. We recommend that you disable this setting.":["Att inaktivera detta betyder att %1$s inte kommer att indexeras av s\u00f6kmotorer och kommer att exkluderas fr\u00e5n XML-webbplatskartor. Vi rekommenderar att du inaktiverar denna inst\u00e4llning."],"%1$s can cause duplicate content issues. For most sites, we recommend that you disable this setting.":["%1$s kan orsaka problem med duplicerat inneh\u00e5ll. F\u00f6r de flesta webbplatser rekommenderar vi att du inaktiverar denna inst\u00e4llning."],"Date archive":["Datumarkiv"],"Choose how your %1$s should look on social media by default.":["V\u00e4lj hur dina %1$s ska se ut p\u00e5 sociala medier som standard."],"Disabling this means that archives for authors without any posts will not be indexed by search engines and will be excluded from XML sitemaps.":["Om du inaktiverar detta betyder det att arkiv f\u00f6r f\u00f6rfattare som saknar inl\u00e4gg inte kommer att indexeras av s\u00f6kmotorer och kommer att uteslutas fr\u00e5n XML-webbplatskartor."],"Show archives for authors without posts in search results":["Visa arkiv f\u00f6r f\u00f6rfattare utan inl\u00e4gg i s\u00f6kresultat"],"Choose how your %1$s should look in search engines.":["V\u00e4lj hur dina %1$s ska se ut i s\u00f6kmotorer."],"If you're running a one author blog, the %1$s (e.g. %2$s) will be exactly the same as your homepage. This is what's called a %3$sduplicate content problem%4$s. If this is the case on your site, you can choose to either disable it (which makes it redirect to the homepage), or prevent it from showing up in search results.":["Om du driver en blogg som har endast en f\u00f6rfattare kommer f\u00f6rfattararkivet att ha exakt samma inneh\u00e5ll som startsidan. Det kallas %1$sproblem med duplicerat inneh\u00e5lls%2$s. Om s\u00e5 \u00e4r fallet p\u00e5 din webbplats kan du v\u00e4lja att antingen inaktivera det (s\u00e5 att f\u00f6rfattararkivet omdirigeras till startsidan) eller f\u00f6rhindra att arkivet visas i s\u00f6kresultaten."],"Author archive":["F\u00f6rfattararkiv"],"Read more about the search results settings":["L\u00e4s mer om s\u00f6kresultatsinst\u00e4llningarna"],"Choose how your %1$s should look in search engines and on social media.":["V\u00e4lj hur dina %1$s ska se ut i s\u00f6kmotorer och p\u00e5 sociala medier."],"Contact support":["Kontakta supporten"],"We're very sorry, but it seems like the following error has interrupted our application:":["Vi \u00e4r mycket ledsna, men det verkar som om f\u00f6ljande fel har stoppat v\u00e5rt program:"],"Read reviews from real users":["L\u00e4s recensioner fr\u00e5n riktiga anv\u00e4ndare"],"WordPress loads lots of resources, some of which your site might not need. If you\u2019re not using these, removing them can speed up your pages and save resources.":["WordPress laddar massor av resurser, varav n\u00e5gra din webbplats kanske inte beh\u00f6ver. Om du inte anv\u00e4nder dessa kan du snabba upp dina sidor och spara resurser om du tar bort dem."],"Remove unused resources":["Ta bort oanv\u00e4nda resurser"],"Choose how your Homepage should look in search engines and on social media. Note that this is what people probably will see when they search for your brand name.":["V\u00e4lj hur din startsida ska se ut i s\u00f6kmotorer och p\u00e5 sociala medier. Observera att detta \u00e4r vad folk f\u00f6rmodligen kommer att se n\u00e4r de s\u00f6ker efter ditt varum\u00e4rke."],"Choose how your Homepage should look in search engines.":["V\u00e4lj hur din startsida ska se ut i s\u00f6kmotorer."],"Keep the categories prefix in the slug":["Beh\u00e5ll kategori-prefixet i slugen"],"Category URLs in WordPress contain a prefix, usually %s. This enables that prefix, for categories only.":["Kategori-URL:er i WordPress inneh\u00e5ller ett prefix, vanligtvis %s. Detta aktiverar detta prefix, men endast f\u00f6r kategorier."],"Choose how your %1$s archive should look on social media.":["V\u00e4lj hur ditt arkiv f\u00f6r %1$s ska se ut p\u00e5 sociala medier."],"Disabling this means that the archive for %1$s will not be indexed by search engines and will be excluded from XML sitemaps.":["Om du inaktiverar detta betyder det att arkivet f\u00f6r %1$s inte kommer att indexeras av s\u00f6kmotorer och kommer att uteslutas fr\u00e5n XML-webbplatskartor."],"Choose how your %1$s archive should look in search engines.":["V\u00e4lj hur ditt arkiv f\u00f6r %1$s ska se ut i s\u00f6kmotorer."],"These settings are specifically for optimizing your %1$s archive.":["Dessa inst\u00e4llningar \u00e4r specifikt f\u00f6r optimering av dina %1$s-arkiv."],"%1$s archive":["Arkiv f\u00f6r %1$s"],"Add custom fields to page analysis":["L\u00e4gg till anpassade f\u00e4lt till sidanalys"],"Additional settings":["Ytterligare inst\u00e4llningar"],"Choose how your %1$s should be described by default in your site's Schema.org markup. You can change these setting per individual %2$s.":["V\u00e4lj hur din %1$s ska beskrivas som standard i din webbplats Schema.org-m\u00e4rkkod. Du kan \u00e4ndra dessa inst\u00e4llningar enskilt p\u00e5 varje %2$s."],"Choose how your %1$s should look on social media by default. You can always customize this per individual %2$s.":["V\u00e4lj hur dina %1$s ska se ut p\u00e5 sociala medier som standard. Du kan alltid anpassa detta enskilt p\u00e5 varje %2$s."],"Social appearance":["Utseende p\u00e5 sociala medier"],"Disabling this means that %1$s will not be indexed by search engines and will be excluded from XML sitemaps.":["Om du inaktiverar detta betyder det att %1$s inte kommer att indexeras av s\u00f6kmotorer och kommer att uteslutas fr\u00e5n XML-webbplatskartor."],"Choose how your %1$s should look in search engines. You can always customize this per individual %2$s.":["V\u00e4lj hur dina %1$s ska se ut i s\u00f6kmotorer. Du kan alltid anpassa detta enskilt p\u00e5 varje %2$s."],"Search appearance":["S\u00f6kutseende"],"You can add multiple custom fields and separate them by using %3$sEnter%4$s or %3$scomma%4$s. %1$sRead more about our custom field analysis%2$s.":["Du kan l\u00e4gga till flera anpassade f\u00e4lt och separera dem med hj\u00e4lp av %3$senter-tangenten%4$s eller %3$skommatecken%4$s. %1$sL\u00e4s mer om v\u00e5r analys av anpassade f\u00e4lt%2$s."],"You haven't set a Shop page in your WooCommerce settings. %1$sPlease do this first%2$s.":["Du har inte angett en butikssida i dina WooCommerce-inst\u00e4llningar. %1$sG\u00f6r detta f\u00f6rst%2$s."],"Oh no! It seems your form contains invalid data. Please review the following fields:":["\u00c5h nej! Det verkar som om ditt formul\u00e4r inneh\u00e5ller ogiltig data. Granska f\u00f6ljande f\u00e4lt:"],"Archive social image":["Social bild f\u00f6r arkiv"],"Archive social description":["Social beskrivning f\u00f6r arkiv"],"Archive social title":["Social rubrik f\u00f6r arkiv"],"Show the archive for %1$s in search results":["Visa arkivet f\u00f6r %1$s i s\u00f6kresultat"],"Archive breadcrumbs title":["Rubrik f\u00f6r synlig s\u00f6kv\u00e4g f\u00f6r arkiv"],"Archive meta description":["Metabeskrivning f\u00f6r arkiv"],"Archive SEO title":["SEO-rubrik f\u00f6r arkiv"],"Enable %1$s for %2$s":["Aktivera %1$s f\u00f6r %2$s"],"Show %1$s in search results":["Visa %1$s i s\u00f6kresultat"],"The selected media type is not valid. Supported types are: JPG, PNG, WEBP and GIF.":["Den valda mediatypen \u00e4r inte giltig. Typer som st\u00f6ds \u00e4r: JPG, PNG, WEBP och GIF."],"The inclusive language analysis offers suggestions to write more inclusive copy.":["Analysen f\u00f6r inkluderande spr\u00e5k ger f\u00f6rslag p\u00e5 att skriva mer inkluderande texter."],"Inclusive language analysis":["Analys av inkluderande spr\u00e5k"],"Oops! Something went wrong while saving.":["Hoppsan! N\u00e5got gick fel vid sparning."],"Great! Your settings were saved successfully.":["Toppen! Dina inst\u00e4llningar har sparats."],"Close sidebar":["St\u00e4ng sidopanel"],"Open sidebar":["\u00d6ppna sidopanel"],"Get your verification code in %1$sYandex Webmaster tools%2$s.":["Skaffa din verifieringskod i %1$sYandex Webmaster tools%2$s."],"Yandex":["Yandex"],"Claim your site over at %1$sPinterest%2$s.":["G\u00f6r anspr\u00e5k p\u00e5 din webbplats p\u00e5 %1$sPinterest%2$s."],"Get your verification code in %1$sGoogle Search console%2$s.":["Skaffa din verifieringskod i %1$sGoogle Search console%2$s."],"Get your verification code in %1$sBing Webmaster tools%2$s.":["Skaffa din verifieringskod i %1$sBing Webmaster tools%2$s."],"Bing":["Bing"],"Add verification code":["L\u00e4gg till verifieringskod"],"Get your verification code in %1$sBaidu Webmaster tools%2$s.":["Skaffa din verifieringskod i %1$sBaidu Webmaster tools%2$s."],"Baidu":["Baidu"],"Verify your site with different tools. This will add a verification meta tag on your homepage. You can find instructions on how to verify your site for each platform by following the link in the description.":["Verifiera din webbplats med olika verktyg f\u00f6r webbansvariga. Detta l\u00e4gger till en meta-tagg f\u00f6r verifiering p\u00e5 din startsida. Du hittar instruktioner om hur du verifierar din webbplats f\u00f6r respektive plattform via l\u00e4nken i beskrivningen."],"By default only editors and administrators can access the Advanced - and Schema section of the Yoast SEO metabox. Disabling this allows access to all users.":["Som standard kan endast redakt\u00f6rer och administrat\u00f6rer komma \u00e5t sektionerna Avancerat och Schema i Yoast SEO-metarutan. Om du inaktiverar detta f\u00e5r alla anv\u00e4ndare \u00e5tkomst."],"Restrict advanced settings for authors":["Begr\u00e4nsa avancerade inst\u00e4llningar f\u00f6r f\u00f6rfattare"],"Security & privacy":["S\u00e4kerhet och integritet"],"This Yoast SEO REST API endpoint gives you all the metadata you need for a specific URL. This will make it very easy for headless WordPress sites to use Yoast SEO for all their SEO meta output.":["Denna REST API-\u00e4ndpunkt f\u00f6r Yoast SEO ger dig all metadata du beh\u00f6ver f\u00f6r en viss URL. Det g\u00f6r det mycket enkelt f\u00f6r \u201dheadless\u201d WordPress-webbplatser att anv\u00e4nda Yoast SEO f\u00f6r presentation av alla SEO-metadata."],"REST API endpoint":["REST API-\u00e4ndpunkt"],"APIs":["API:n"],"Slack sharing":["Delning i Slack"],"Allows for Twitter to display a preview with images and a text excerpt when a link to your site is shared.":["M\u00f6jligg\u00f6r f\u00f6r Twitter att visa en f\u00f6rhandsvisning med bilder och ett textutdrag n\u00e4r en l\u00e4nk till din webbplats delas."],"Twitter card data":["Data f\u00f6r Twitterkort"],"Allows for Facebook and other social media to display a preview with images and a text excerpt when a link to your site is shared.":["M\u00f6jligg\u00f6r f\u00f6r Facebook och andra sociala medier att visa en f\u00f6rhandsvisning med bilder och ett textutdrag n\u00e4r en l\u00e4nk till din webbplats delas."],"Open Graph data":["Open Graph-data"],"Facebook, Twitter and Pinterest all use Facebook's Open Graph data, so be sure to keep the 'Open Graph data' setting below enabled if you want to optimize your site for these social platforms.":["Facebook, Twitter och Pinterest anv\u00e4nder alla Facebooks \u201dOpen Graph\u201d-data, s\u00e5 se till att h\u00e5lla inst\u00e4llningen \u201dOpen Graph data\u201d nedan aktiverad om du vill optimera din webbplats f\u00f6r dessa sociala plattformar."],"Social sharing":["Social delning"],"Site structure":["Webbplatsstruktur"],"Tell us which features you want to use.":["Ber\u00e4tta f\u00f6r oss vilka funktioner du vill anv\u00e4nda."],"Usage tracking allows us to track some data about your site to improve our plugin. %1$sAllow us to track some data about your site to improve our plugin%2$s.":["Anv\u00e4ndningssp\u00e5rning l\u00e5ter oss sp\u00e5ra viss data om din webbplats f\u00f6r att f\u00f6rb\u00e4ttra v\u00e5rt till\u00e4gg. %1$sTill\u00e5t oss att sp\u00e5ra vissa data om din webbplats f\u00f6r att f\u00f6rb\u00e4ttra v\u00e5rt till\u00e4gg%2$s."],"Enable the XML sitemaps that Yoast SEO generates.":["Aktivera XML-webbplatskartan som Yoast SEO genererar."],"Network disabled":["Inaktiverat f\u00f6r n\u00e4tverk"],"Unavailable for sub-sites":["Otillg\u00e4ngligt f\u00f6r underwebbplatser"],"This image is used as a fallback for posts\/pages that don't have any images set.":["Denna bild anv\u00e4nds som reserv f\u00f6r inl\u00e4gg\/sidor som inte har n\u00e5gra bilder angivna."],"Site image":["Webbplatsbild"],"Title separator":["Rubrikavgr\u00e4nsare"],"Recommended size for this image is %1$s%3$s%2$s":["Rekommenderad storlek f\u00f6r denna bild \u00e4r %1$s%3$s%2$s"],"You can use %1$sSite title%2$s, %1$sTagline%2$s and %1$sSeparator%2$s as variables when configuring the search appearance of your content.":["Du kan anv\u00e4nda %1$swebbplatsrubrik%2$s, %1$sslogan%2$s och %1$savgr\u00e4nsare%2$s som variabler n\u00e4r du konfigurerar s\u00f6kutseendet f\u00f6r ditt inneh\u00e5ll."],"Automatically add content to your RSS. This enables you to add links back to your blog and your blog posts, helping search engines identify you as the original source of the content.":["L\u00e4gg automatiskt till inneh\u00e5ll i ditt RSS-fl\u00f6de. Detta g\u00f6r att du kan l\u00e4gga till l\u00e4nkar som pekar tillbaka till din blogg och dina blogginl\u00e4gg, vilket hj\u00e4lper s\u00f6kmotorer att identifiera dig som den ursprungliga k\u00e4llan till inneh\u00e5llet."],"RSS feed":["RSS-fl\u00f6de"],"Dismiss":["Avf\u00e4rda"],"%1$s (default)":["%1$s (standard)"],"Additional URL parameters to allow":["Ytterligare URL-parametrar att till\u00e5ta"],"Max number of characters to allow in searches":["Maximalt antal tecken att till\u00e5ta i s\u00f6kningar"],"Filter searches with common spam patterns":["Filtrera s\u00f6kningar med vanliga skr\u00e4ppostm\u00f6nster"],"Filter searches with emojis and other special characters":["Filtrera s\u00f6kningar med emojis och andra specialtecken"],"Filter search terms":["Filtrera s\u00f6ktermer"],"Unregistered URL parameters":["Oregistrerade URL-parametrar"],"Automatically ping search engines like Bing and Yandex whenever you publish, update or delete a post.":["Pinga automatiskt s\u00f6kmotorer som Bing och Yandex n\u00e4r du publicerar, uppdaterar eller tar bort ett inl\u00e4gg."],"IndexNow":["IndexNow"],"Powered by HTTP header":["HTTP-header f\u00f6r \u201ddrivs av\u201d"],"Pingback HTTP header":["HTTP-header f\u00f6r pingbacks"],"Emoji scripts":["Emoji-skript"],"Generator tag":["Generator-tagg"],"oEmbed links":["oEmbed-l\u00e4nkar"],"RSD \/ WLW links":["RSD-\/WLW-l\u00e4nkar"],"Shortlinks":["Kortl\u00e4nkar"],"Atom\/RDF feeds":["Atom-\/RDF-fl\u00f6den"],"Search results feeds":["Webbfl\u00f6den f\u00f6r s\u00f6kresultat"],"Custom taxonomy feeds":["Webbfl\u00f6den f\u00f6r anpassade taxonomier"],"Tag feeds":["Webbfl\u00f6den f\u00f6r etiketter"],"Category feeds":["Webbfl\u00f6den f\u00f6r kategorier"],"Post type feeds":["Webbfl\u00f6den f\u00f6r inl\u00e4ggstyper"],"Post authors feeds":["Webbfl\u00f6den f\u00f6r inl\u00e4ggsf\u00f6rfattare"],"Global comment feeds":["Globala webbfl\u00f6den f\u00f6r kommentarer"],"Global feed":["Globalt webbfl\u00f6de"],"Post comments feeds":["Webbfl\u00f6den f\u00f6r inl\u00e4ggskommentarer"],"Personal logo or avatar":["Personlig logga eller profilbild"],"Select a user":["V\u00e4lj en anv\u00e4ndare"],"Add another profile":["L\u00e4gg till en annan profil"],"Other social profile":["Annan social profil"],"Site representation":["Webbplatsrepresentation"],"Link suggestions":["L\u00e4nkf\u00f6rslag"],"Insights":["Insikter"],"Social description":["Beskrivning f\u00f6r sociala n\u00e4tverk"],"Social title":["Social rubrik"],"Social image":["Social bild"],"Remove image":["Ta bort bild"],"Select image":["V\u00e4lj bild"],"Replace image":["Ers\u00e4tt bild"],"This adds an author byline and reading time estimate to the article\u2019s snippet when shared on Slack.":["Detta l\u00e4gger till en \u201dbyline\u201d f\u00f6r f\u00f6rfattaren och ber\u00e4knad l\u00e4stid i artikelns f\u00f6rhandsvisningstext vid delning p\u00e5 Slack."],"Article type":["Artikeltyp"],"Page type":["Sidtyp"],"Usage tracking":["Anv\u00e4ndningssp\u00e5rning"],"Check out %1$s":["Kolla in %1$s"],"We have both free and premium online courses to learn everything you need to know about SEO.":["Vi har b\u00e5de gratis- och premiumkurser online f\u00f6r att l\u00e4ra dig allt du beh\u00f6ver veta om SEO."],"Want to learn SEO from Team Yoast? Check out our %1$s!":["Vill du l\u00e4ra dig SEO fr\u00e5n Team Yoast? Kolla in v\u00e5r %1$s!"],"Learn SEO":["L\u00e4r dig SEO"],"Schema":["Schema"],"An organization name and logo need to be set for structured data to work properly. %1$sLearn more about the importance of structured data%2$s.":["Ett f\u00f6retagsnamn och logga m\u00e5ste st\u00e4llas in f\u00f6r att strukturerad data ska fungera ordentligt. %1$sL\u00e4r dig mer om vikten av strukturerade data.%2$s"],"Personal info":["Personlig information"],"Organization logo":["Organisationens logga"],"Organization name":["Organisationens namn"],"Organization":["Organisation"],"Select a user...":["V\u00e4lj en anv\u00e4ndare \u2026"],"Upgrade to %s":["Uppgradera till %s"],"Multiple keyphrases":["Flera nyckelordsfraser"],"Get %s":["Skaffa %s"],"You can edit the SEO metadata for this custom type on the %1$sShop page%2$s.":["Du kan redigera dina SEO meta-data f\u00f6r denna anpassade typ p\u00e5 %1$sbutikssidan%2$s."],"Tagline":["Slogan"],"Site title":["Sidrubrik"],"24\/7 email support":["E-postsupport dygnet runt"],"The text link counter helps you improve your site structure.":["Textl\u00e4nkr\u00e4knaren hj\u00e4lper dig f\u00f6rb\u00e4ttra strukturen f\u00f6r din webbplats."],"The cornerstone content feature lets you to mark and filter cornerstone content on your website.":["Funktionen grundstensinneh\u00e5ll l\u00e5ter dig markera och filtrera grundstensinneh\u00e5ll p\u00e5 din webbplats."],"The readability analysis offers suggestions to improve the structure and style of your text.":["L\u00e4sbarhetsanalysen visar dig hur du f\u00f6rb\u00e4ttrar strukturen och stilen f\u00f6r din text."],"The SEO analysis offers suggestions to improve the SEO of your text.":["SEO-analysen visar dig hur du kan f\u00f6rb\u00e4ttra SEO f\u00f6r din text."],"SEO analysis":["SEO-analys"],"%1$s recommendations for you":["Rekommendationer f\u00f6r dig fr\u00e5n %1$s"],"Text link counter":["Textl\u00e4nkr\u00e4knare"],"Cornerstone content":["Grundstensinneh\u00e5ll"],"Superfast internal linking suggestions":["Supersnabba interna l\u00e4nkningsf\u00f6rslag"],"Save changes":["Spara \u00e4ndringar"],"No ads!":["Inga annonser!"],"Facebook & Twitter":["Facebook och Twitter"],"Social media preview":["F\u00f6rhandsgranska sociala medier"],"Easy redirect manager":["Easy redirect manager"],"No more dead links":["Inga fler d\u00f6da l\u00e4nkar"],"Increase your SEO reach":["\u00d6ka din SEO-r\u00e4ckvidd"],"Variable":["Variabel"],"Available variables":["Tillg\u00e4ngliga variabler"],"Admin bar menu":["Administrat\u00f6rsmeny"],"SEO title":["SEO-rubrik"],"Readability analysis":["L\u00e4sbarhetsanalys"],"No results found":["Inga resultat hittades."],"Format-based archives":["Formatbaserade arkiv"],"Bold the last page":["G\u00f6r sista sidan till fetstil"],"Author archives":["Arkiv f\u00f6r f\u00f6rfattare"],"A link to your site, with your site's name and description as anchor text.":["En l\u00e4nk till din webbplats, med ditt webbplatsnamn och beskrivning som ankartext."],"A link to your site, with your site's name as anchor text.":["En l\u00e4nk till din webbplats, med ditt webbplatsnamn som ankartext."],"A link to the post, with the title as anchor text.":["En l\u00e4nk till inl\u00e4gget, med sidrubriken som ankartext."],"A link to the archive for the post author, with the authors name as anchor text.":["En l\u00e4nk till f\u00f6rfattararkivet f\u00f6r inl\u00e4ggets f\u00f6rfattare, med f\u00f6rfattarens namn som l\u00e4nktext."],"You can use the following variables within the content, they will be replaced by the value on the right.":["Du kan anv\u00e4nda f\u00f6ljande variabler i inneh\u00e5llet. De kommer att ers\u00e4ttas av v\u00e4rdet till h\u00f6ger."],"Content to put after each post in the feed":["Inneh\u00e5ll att placera efter varje inl\u00e4gg i fl\u00f6det"],"Content to put before each post in the feed":["Inneh\u00e5ll att l\u00e4gga till i b\u00f6rjan av varje inl\u00e4gg i RSS-fl\u00f6det"],"Usage of this breadcrumbs feature is explained in %1$sour knowledge-base article on breadcrumbs implementation%2$s.":["Anv\u00e4ndning av denna funktion f\u00f6r synliga s\u00f6kv\u00e4gar \u00e4r f\u00f6rklarad i %1$sv\u00e5r kunskapsdatabas om till\u00e4mpning av synliga s\u00f6kv\u00e4gar%2$s."],"How to insert breadcrumbs in your theme":["Hur du l\u00e4gger till synliga s\u00f6kv\u00e4gar i ditt tema"],"Blog":["Blogg"],"Prefix for Archive breadcrumbs":["Prefix f\u00f6r synliga s\u00f6kv\u00e4gar i arkiv"],"Prefix for the breadcrumb path":["Prefix f\u00f6r s\u00f6kv\u00e4gen till synlig s\u00f6kv\u00e4g"],"Anchor text for the Homepage":["Ankartext f\u00f6r startsidan"],"Separator between breadcrumbs":["Avgr\u00e4nsare mellan synliga s\u00f6kv\u00e4gar"],"Description":["Beskrivning"],"404 pages":["404-sidor"],"Search pages":["S\u00f6ksidor"],"Special pages":["Specialsidor"],"Date archives":["Datumarkiv"],"You can determine the title and description for the homepage by %1$sediting the homepage itself%2$s.":["Du kan best\u00e4mma rubriken och beskrivningen f\u00f6r startsidan genom att %1$sredigera sj\u00e4lva startsidan%2$s."],"Homepage":["Startsida"],"Person":["Person"],"RSS":["RSS"],"Breadcrumbs":["Synliga s\u00f6kv\u00e4gar"],"Search":["S\u00f6k"],"Breadcrumbs title":["Rubrik f\u00f6r synliga s\u00f6kv\u00e4gar"],"Pinterest":["Pinterest"],"Twitter":["Twitter"],"Facebook":["Facebook"],"Page title":["Sidrubrik:"],"None":["Ingen"],"Meta description":["Metabeskrivning"],"Google":["Google"],"General":["Allm\u00e4nt"],"Tools":["Verktyg"],"Advanced":["Avancerat"],"XML sitemaps":["XML-webbplatskartor"]}},"comment":{"reference":"js\/dist\/new-settings.js"}}